法國讀親工程嘅女 通常都係靚女

因為佢哋知道N展係最能夠發揮佢哋優勢嘅地方

有西就係靚女

阿嬸都係靚女

女工照殺

咁德國呢